屌你老母 乜撚燒錯呀

我同大家講唔係燒到隔離 係原本已經裝修過
家農都話係無辜 我真係笑撚左
下面仲有comment仲話啲菜好平好正
知唔知點解咁撚平呀 係大陸啲黑心菜囉
之前仲要踩街菜檔賣黑心雞
成間鋪就係個大陸閪用佢塊臭西換建華比錢佢以本傷人
逼走左好多本地菜檔
就係呢啲大陸毒瘤想慢慢滲入香港 壟斷香港
呢啲兩年前蘋果都有賣

同埋最重要 相信前線決定 核彈都唔割
唔好次次都話呢樣唔岩 呢樣做錯

建華係屯門點對手足
大家係咪唔記得左？

真係好撚嬲 個po仲要咁多正評

核彈都唔割要講得出做得到

屌你老味 16年個陣 建華派黑社會
係良景搞鳩啲小販 打鳩啲市民
你同我講無辜

因為佢啲菜好似無經蔬菜統營處檢驗直落嚟
是但google吓都知個八婆唔係好人

今次唔算核彈都唔割
係唔需要割 根本就無錯到

即係原來唔係燒錯係突登燒架啦
突登燒既話我大力支持亦相信手足

推
唔好比啲5p狗帶風向

世界無公平架

多謝前線手足，建議一啲冇咁多人知嘅裝修目標搵人噴罪狀

push

正評唔代表d咩 可以係5毛比正評

有個問題,五豐行壟斷左豬牛羊雞鴨鵝咁耐,點解又冇人嘈佢地???
明明都係中資黎,仲要打壓本地農業唔比佢地賣

最重要係呢樣呀

推

核彈都唔割。支持前線

呢個值得推
整靚佢做文宣都得
仲可以幫手解釋點解要裝修

下次會架啦

原來係咁，良景邨單野到今時今日都仲好記得，
同旺角個單比較，旺角就只係發生年初一果晚，但良景係連續幾晚都俾黑社會搞其實嚴重過旺角好多，好似到今日為止都冇一個人俾狗拉

燒柏生定家農啊。

見手足搞上海商業銀行，其實係台商

唔割！

優品隔離係家農

錯乜撚
總之唔係燒到自己友就冇錯

呢間野 賣d菜又貴又呃秤

Chapman To Lateshow

多謝屯門手足咁細心
連依D咁隱藏既黑社會鋪都仲記得
支持返新

不割席

多謝前線辛苦哂 不割

我仲好記得 無證嘅保安

成條邨出入口比人封撚左咁濟

驚咪唔好開係福建狗隔離囉

幫推

好撚多p 牌推果個post

都唔撚知係咪果間鋪嘅黑社會打手嚟

同元朗黑夜有得比

咪聽啲五毛分化撚帶風向好冇
係相信前線就唔該咪撚俾人動搖到

Push

家農個負責人鄉音未除
仲要賣黑心菜

有啲人心底裡總係有種諗法
就係覺得前線多數都係非常衝動而無腦 隨時會失控
所以稍為有啲唔啱佢地心水嘅畫面 就會開post質疑
佢地會美其名話相信前線但係希望改善行動
實質就無時無刻都想搵位入前線 根本冇信任過佢地
呢啲撚屌真係早死早著 仲衰過左膠

蒙臉法今日正式開始！有以下對策

即係中資就燒

靚

要改善

睇唔順眼家農好耐啦
燒晒佢啱啦

即係旺角初一暴動案嘅始作俑者？

【 嬲完未？】行動反思 你今日對焦未

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 死全家？自己親手去拎啦 呢一切

總之就唔割啦屌
班狗子彈射靚仔都唔割
我黃絲一樣得

燒得好，一燒除三害

其實現階段無一個香港人可以獨善其身
唔好講咩無辜唔無辜
香港大家都有份
亦有責任去捍衛民主自由

岩，唔係9up 當做到，呢樣野真係要學下對家

p

ush

準備路釘，減低狗車同狗行動力
任何釘，長鐵釘

今日我地轉一轉mode好唔好 大家投個票

推爆佢啦，家農條大陸臭雞賣菜壟斷市場再揸埋跑車出黎吸緊香港人血，你唔係買佢呀? 點解血汗工廠中国制會咁平?因為剝削工人呀。

民居wo

[禁蒙面法之破解］合法蒙面 + 拆解背後陰謀 + 策略應對

下？
咁即係貨源包括大陸野嘅都要裝修？
咁隨時包埋部分黃店喎

可唔可以罪名輕嘅先唔好豎立敵人？只寫罪狀屢勸不改先搞？

永世都記得管理員呢3個字

家農喎
當年壹週刊都踢爆過啦

唔可以再咁善忘。。。
良景當年同7.21根本冇分別

一睇就把幾火
當年良景既事好似不了了之

要噴佢地衰咩 咁會加強宣傳

良景事件！我仲記得D黑社會既眼神

屌你老母

做完咪返黎再傾

真前線 唔會好似你咁無知
係會做野返黎睇大家意見 再 fine tune

唔好成日屈前線

16年個陣 建華派黑社會
係良景搞鳩啲小販 打鳩啲市民
你同我講無辜

唔講真係唔知
下次要搞呢d鋪最好搵油漆技工做下文宣

呢班好似係建華集團班仆街，領展街市，包點先生嗰啲都係。
搞到烏煙瘴氣，陣大陸味隔住條街都聞到。

正皮

人手推呀

三毛瘋狂想人無差别搞鋪頭

可唔可以講多少少？

成班傻閪成日唔用腦fc下就信人講

係藍就由佢焦啦

你哋無做錯到

平時仲成日去家農買菜

Continue in all districts!

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

似係唔小心燒啱多啲?

真

但件事太遠
好難解釋
我知手足都好想警惡懲奸
但真係唔係依家

係
唔係出師無名真係好難睇

今日風向，道德撚

核彈都唔撚搳

支持前線

手足留意返
建華集團老細同細佬不和
不過細佬都係黑社會個班
旗下店有豆腐主義同三哥食品/三哥鮮魚

推
屌晒班道德撚分化鬼

咁你燒既同時要做埋解說既工作
唔係你咁講 我都唔知佢之前仆街過d咩

連登好多風向撚
同意
點都唔撚會割呀

總之呢間支那嘢都唔係好人，唯有講句唔好彩囉

黑店黎

獅鳥又係咁 裝修又係咁 唉

推返呢個po
大家唔好亂軍心

連登仔唔好成日比人帶風向好唔好
用下個腦諗野啦

啱呀，所有裝修目標都要噴字
好似琴日美心咁就好靚